今日白衣人冇出擊過？？？

有冇人話比大家知？？

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

有，著返制服

指揮警察出擊

聽聞守村only

着左差佬衫扮速龍你都唔知啦

一毛出沒

村口都出唔撚到

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

問下都有罪？？？？我見佢地酒樓食飽誓師出發d相

佢地班白衫狗無錢收咪吾做野囉 成班垃圾等訓棺材

善用起底功能

又有乜嘢唔啱聽？？

白衫冒警

話雞地有人受襲係咪白衣人？？